立場新聞建議香港人用食飯聲援緬甸被屠殺市民

// 最近緬甸局勢成為國際焦點，香港人除了網上聲援外，又可以做些甚麼？不如從吃入手吧！

看似這麼遠那麼近的緬甸，名字在緬族人中其實有「遙遠的郊外」之意，換言之當地有豐富的自然資源，再加上緬甸民風純樸，就手取得的食材都可以入饌，再加上東南亞嗜辣的風俗，緬甸菜有很濃厚的鄉村風味，菜式鮮香鹹辣樣樣俱齊。

不過原來香港的緬甸餐廳真幾近是零，在去年 7 月，香港才有一間由緬甸人 Nelson Htoo 開的 Club Rangoon。店面行歐式酒吧風的 Club Rangoon 名字來自緬甸最大城市仰光 (Yangon) 的另一寫法，或者就是想呈現緬甸另一迷人的面貌吧！ //

養肥軍政府

巴伊餐廳開左好耐啦 咩接近0

巴依係新疆野啊下

自膠

旺角個間

緬甸招牌湯米線

網址:
地址: 何文田窩打老道72號自由大廈地下B號舖
電話: 93328640
=====================
客戶資訊：恒生信用卡Cash$於OpenRice即扣再賺高達50 Cash$!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

原來執左

Goodest logic
人血饅頭

請緬甸工人好過啦

寫呢篇文嘅係咪弱智？？？

篤灰新聞

柒咗del 埋

編輯無睇過就出,咁就騙到錢

符合香港黃絲食黃店救手足